點X(撚）得呀？

一百萬既題目：

點解王騎唔打埋個「撚」字入去呢